黑警新口號：忠誠勇毅，全染武肺！

忠誠勇毅，全染武肺！

全部白肺

忠誠勇毅，咳到甩肺

家有差佬
累死外母